我係記者，有無野想問？

民權觀察記者會

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我

食咗飯未？

食咗